吳亦凡freestyle勁啲定周董周式饒舌勁啲

周董正皮

吳亦凡負皮

你看這個碗 他又大又圖

你看這個麵